## Лабораторная работа №6

### Нейронная сеть

## Выполнила студентка группы ПИбд-41 Алеся Демянчук

### Как запустить лабораторную работу:

* установить python, numpy, matplotlib, sklearn
* запустить проект (стартовая точка класс iisxlab)

### Какие технологии использовались:

* ЯП `Python`, библиотеки numpy, matplotlib, sklearn
* Среда разработки `IntelliJ IDEA`

### Что делает лабораторная работа:

* На оcнове данных файла data.csv обучает модель нейроной сети MLPClassifier определять длинным или коротким будет время похода.

### Примеры работы:

#### Результаты:
![This is an image](result.png)

***Ссылка на видео https://drive.google.com/file/d/1ecZJ-TW9o2aNL1oZvfXhIdITO-iYk0_6/view?usp=sharing***

